都唔知d人咁搏盡做乜......

搵佢打機又話溫書
打波又話溫書
我就日日走堂assginment抄人,freeride既
大佬我要parttime上莊住hall邊有時間讀書呀
見佢讀書讀得咁辛苦咪過招比佢,教佢點exam出貓(條傻仔真係連出貓都唔識)
點知比佢屌返我轉頭
都唔知咁認真搏盡做乜

點解你地做到朋友

我r佢做fd先
其實都主要係抄佢assignment

個朋友是咪六常？

溫書啦柒頭

洗撚溫

常兄教我出貓